醫務化驗師vs工料測量師

認真一問，醫務化驗師vs工料測量師，大家覺得邊份工好啲?

化驗師
有HA睇住

水務化驗師

醫務化驗 20k up 政府長期缺人

工料化驗師

係缺人呀，不過唔加位姐
你死你事，d錢去晒買槍